我依家正式屌你老母呀仆街電話廣告！

星期日想訓晏d，想訓到自然醒，你老母39799304一早打黎 仲要一聽就cut我線？！ 我屌你全家啦 臭系！！！！！！！！！！！！！！

出黎隻抽呀！！！！

比返個星期日朝早我呀

呢d無佢地system打來試你電話係咪valid 你聽左就。。 佢地會用第二個number打來

you are not a 窿

屌⋯⋯原來真係咁，狂炸返去都無人聽 仲想大屌佢一獲

屌佢老母 較靜音訓又驚miss緊要電話 你老母比香港人抖下得唔得呀

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我試過三次都係咁

連仔賣電話number賺左幾錢
連登開ac都要電話驗證

開匆擾mode

打返去無人聽 正想搵佢出火

0岩0岩試左通，而家一齊打返去屌